200萬內想出架跑車 有咩推介

BMW / Maserati 呢2款已有 所以唔考慮

巴打們有咩推介

R32

E63s

AMG GT-S

唔會呱

F-type for sure

R35

剩低幾十萬去叫雞

出左架R35仲洗唔洗叫雞
除非你衰過孔慶翔

NSX

借我渣

aston martin

一架飛雞 一架波子

波子

rx78-2

RS6 ABT

281A

GTR

Corvette

997 turbo s

比多少少買林寶啦

屌巴召喚

識買一定買GTR

R35

model S

啊sir呢排咁得閒唔洗上船咩？

Rs7

Porsche

e63s
4.0 twin turbo
612匹
86kgm 扭力
4matic+
極靚內籠
intelligent drive 半自動駕駛
要飛又得, 要坐人都得
加少少option 200萬岩岩好
其他唔使考慮

Base model 911
一係買架二手458

買200架110

呢部野真係痴撚線

Ford mustang shelby

FC鬥

918

200萬夠買d咩？

四隻鈴

睇錯筆直
911

4.7 v8 vantage roadster 6mt
+ gmr 600 supercharger kit
+carbon brake upgrade

I8

你架爛鬼野馬撞成點

458

Total 啦
而家charger

好撚無辜，個位冇cam自己冇車cam又冇超速對家衝紅燈

對家死話自己綠

講咗成年，你買未姐

new Tesla roadster

比我會買jaguar, 少撞款, 靚聲
香港少有

舊同事有架呢隻色, 香港未見過第二架